一人N樣大多數人唔驚但你好驚/大多數人驚但你唔驚嘅嘢

我先
有羽毛嘅物件/生物
無論係雞毛掃/雞/鴨/鵝 甚至係麻雀 我都好驚
以前係街見到麻雀係我面前 我會停係到 等佢飛走我先敢行
依家大個好少少 知道只要我向前衝佢地就會飛走
但如果係唔驚人嘅咕咕雞 我真係會好似傻仔咁dup低頭 兩隻手護住個頭 驚佢飛過黎

不過曱甴我又唔驚 成屋尖叫嘅時候 得我一個夠膽就咁攞紙巾一嘢啪落去殺左佢 爽呀！

其實係想上黎R下水吹
未瞓得著

唔驚老鼠

依個我都ok 只要佢唔會追住我黎咬就得
咁你驚咩

唔驚高
但好驚螞蟻
細個屋企俾螞蟻入侵 最終要封左佢個洞先搞得惦
從此螞蟻列入害蟲一欄！

依個好好笑
令我記起以前好細個 我會養螞蟻 將佢地幾隻裝入個透明箱到 觀察佢地

痴撚線 螞蟻好恐怖
細細隻咁 但入侵你屋企仲快過小強
又周圍爬 屌棯起都驚

驚纜車同摩天輪
係空中條條fing 好冇安全感

任何超過4隻腳嘅嘢

摩天輪我愈大愈驚
仲有所有機動遊戲！
明明細個膽生毛咁咩都夠膽玩
依家就咁一個海盜船我都叫晒媽咪唔敢玩

同我一模一樣
我都係好驚d 有羽毛既野
無論大小如何 識唔識飛我都好驚

成日比人笑我無用
之前去米蘭大教堂
差d 嚇到暈係到

果到有數以千計既鴿
鴿阿鴿阿屌佢係鴿阿

怕黑唔怕高

驚所有多過4隻腳同無腳既野
有冇人好憎咕咕 唔係驚但見到佢地條頸就反胃想嘔

屌仆街啦 我過幾日去旅行 又係充滿鴿嘅地方
我就係執緊旅行啲嘢醒起煩腦緊點算先開依個post

驚咕咕咕啲羽毛加佢條頸 真係頂唔順 屌出街見到啲人餵佢地食麵包就炆 點解要咁做

仲要有人話佢地可愛個下

依個好多人都係咁

我只能夠講
避得就避
有d 細路好on9
幫襯d 人買雀粟黎餵
你企埋去你就準備gg

屌我都係 我有密集恐懼症
一見到佢地個頭連頸連身真係成個人打晒冷震

屌想打死自己點解我會驚雀咁撚on9

魚皮 仔細睇佢啲紋路會起哂雞皮
同埋覺得佢又un又滑好核突 所以食魚會唔食皮

怕蚊/蜜蜂/烏英啲嗡嗡聲
驚到要um住耳仔跑走

唔怕蛇 青蛙 可上手

你最尾句嘢我成個畫面出左黎屌 諗起佢地眨下眼 再望黎望去扭動條頸 屌你老味好撚恐怖呀

自己個樣。多數人都驚，但自己唔驚

壁虎

大蜘蛛 郁果陣好核突

諗起中學個時早會企操場 隔離班啲女同學一見到蜜蜂就即刻好似你講咁 勁好笑 我地唔驚個啲就係到食花生睇住佢地驚到走黎走去 早會都要打斷

Agger

我怕黑怕到夜晚行有街燈但有樹蔭嘅路都要開電筒
次次都俾fd笑我

又諗起中學 一有朋友唔知做咩比啲嘢嚇親 講左句‘嘩嚇死’ 就會有個肥仔fd出黎話 做咩呀你？照完鏡呀？

有次係廁所刷緊牙 諗住出廳一路睇電視一路刷 一踏出隻腳出廁所 就feel到踩到啲嘢 仲要有聲
我望一望 原來我踩死左隻簷蛇 勁唔開心
Btw 個時我冇著拖鞋

屌 屋企有好撚多

佢會幫你食左啲害蟲架 好嘢黎 試下接受佢地啦

驚又黑又長既野 例如絲打你之前開post條屎 講笑
剩係怕長 幼 多腳既生物

到依家都唔肯放過我

多過4隻腳就好撚驚
蛇又驚

所以見到百足係死硬

樓主是咪對雀有童年陰影
我個fd都好驚雀
好似話因為細個比死咗嘅雀仔嚇親

唔是 應該天生 由細到大都係咁 我亦都唔會食雞呀鴨呀個啲

睇黎好多人都驚依類🤨
咁唔驚咩？

大多數唔驚人，我好驚人
特別見開但又唔熟既人，門口個保安每次翻屋企俾佢望就唔自在，會怕佢
我覺香港社會太有問題，好多人都唔正常

大多數人驚一個人又驚無人既環境
唔翻工翻學我可以幾個月都唔出街
又可以一個係深夜行去無人既山上，海邊，西貢果邊既郊野公園

做錯野唔驚比人話
下次會改

夜晚好嘈

佢地嘅叫聲係點？
我成日聽到啲窸窸窣窣聲 好鬼嘈
唔肯定係壁虎定甲由

驚
花．所有會開花既植物都驚
升降機．試過行30層樓梯返屋企

花

如果將你擺去啲花卉展覽個啲你咪死

屌好恐怖

係嫁

擺你去長沙灣你死咗添啦